［728］上環遮打

五大訴求 缺一不可
追究警暴 不見不散
光復香港 時代革命

幫手推

推咗先

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

推返728嘅POST上去呀!!

推啊 聽日下晝就係喇

推

一定要出

三點！

推返728啲post

點都要返幾個728post置頂

Push

大家幫手推

五大訴求
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會徹查警隊濫權
5. 立即實行雙普選

pish

幫手推 瞓先

推啊記住

推上熱門

今日見各位

再推

去到上環唔理由唔去呢到

何君柱律師樓
香港中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓

揾何君柱幫手告何君妖，話唔定上到去揾到何君妖

不見不散

一陣見!

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

PUSH

推推先

push

瞓夠就出發

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

728

推

[熱門］728 遮打集會 不見不散

Pish

puspusgupuspgpuspguspgugggggggggg

推啊

推推推